廣島高松點plan 好呢

之前有去過四國 德島小步大步危都去過
之前hk express 有過muti city 既優惠 所以先廣島去高松番玩 18去26番 5月
依加諗住買了13000果個Pass
plan 去尾道一日 宮島果邊又一日 之後最後一日pass 先留高松
我住得近平和記念館
暫時係
Day 1 1200落機 1330到住處 平和記念館 公園果D 周圍行下 就一日
Day 2 未諗
Day 3 開Pass 宮島
Day 4 尾道
Day 5 未諗
Day 6 未諗
Day 7 高松
Day 8 高松 BACK
因為第一次自己一個去旅行 唔係好識plan
有諗過 day 5,6 去轉大版好無

第二方案
Day 1 1200落機 1330到住處 平和記念館 公園果D 周圍行下 就一日
Day 2 開Pass 宮島
Day 3 尾道
Day 4 未諗
Day 5 未諗
Day 6 高松
Day 7 小豆島
Day 8 高松 6點 BACK

大久野島餵兔仔

吳市睇潛艇同大和戰艦,再食海軍咖哩吉列鯨魚扒飲海軍咖啡

我今日出發 都係自己一條撚

尾道有得落今治
今治又可以過松山

同樓主一樣，跟快運買左廣島高松
不過早你一個月去

金刀比羅宮

諗住高松入廣島走,係咪用唔到你果個pass

應該係 高松好似無得攞 要廣島大阪果啲先有

我都想去松山浸溫泉 但咁撘有無jr pass用到

全國pass幫到你

用瀨戶內pass